有冇人同我一樣唔知會員名藍色係巴打紅色係絲打

一直以為紅色係高級會員

邊個話 大把藍絲紅巴

冇on9仔

咁個顏色係代表乜野

其實同個色無關係

你係巴定絲

吓
紅色一向都係VIP
你無錯喎

點先可以變紅色 好型

鑽石級vip會然

畀錢啦